台灣男人自白: 為何我要求女朋友下海當妓女

2017年10月05日 14:41 鄭玉如／綜合整理

許多人都不贊成自己的女友做酒店小姐，但日前一名網友表示因背負債務，女友也一起賺錢幫忙還債，打算之後存一筆錢準備結婚，可是自認為目前賺錢的方式實在是太慢了，所以提議要女友去酒店做「S」，沒想到遭拒後他竟硬扯「外界對那個工作有誤解，事實上那富含公益性質」，讓不少網友看完都憤怒不已。

一名網友在《靠北女友》透露，因為身負債務問題，因此她與女友兩人一起努力還債，但他認為以目前賺錢的速度來看，實在是太緩慢了，於是他便向女友提議去做「S」，沒想到遭到拒絕後他竟說道「那個又沒什麼，外界對那個工作有誤解，事實上那富含公益性質，每個人都有性需求，很多男生就是在外面找不到女朋友，才會來找這些女人，也算是做好事…」。

他還說「真不懂為什麼會排斥那種工作，而且賺錢速度快，以前也是合法的，台北市以前還有公娼寮，因為有還債壓力，女友本身臉蛋還可以看，但學經歷完全不行，只有高職畢業，要找到賺很多錢的工作真的很難」。

該網友的言論一出，讓許多人都爆氣表示「你怎麼不去賣屁股？我覺得賣屁股又沒甚麼」、「作為一個男人，我覺得你真的很丟男生的臉」、「你覺得做這個行業沒問題，為什麼你自己不去做鴨呀！被富婆玩收入也很可觀」、「她只有沒學歷，你是沒腦」、「欠債的是你，你有什麼資格有這種要求？」、「你沒當人的資格」。

原文

因為自己本身有欠債務，
我跟女友一起努力還錢，

還完之後，
然後存了一筆錢，
就辦婚禮結婚，
我們一直為了這個在努力，

但總覺得還太慢，
不知道要到甚麼時候才可以還完。

叫女友去做S，
女友不願意，

我是回答那個又沒甚麼，
外界對那個工作有誤解，
事實上那富含公益性質，

每個人都有性需求，
很多男生就是在外面找不到女朋友，
才會來找這些女人，
也算是做好事 ......

真不懂，
為什麼會排斥那種工作，
而且賺錢速度快，

以前也是合法的，
台北市以前還有公娼寮，

因為有還債壓力，
女友本身臉蛋還可以看，
但學經歷完全不行，
只有高職畢業，
要找到賺很多錢的工作真的很難

投稿日期： 2017年10月4日 18:51 CST

咁似波台班假膠講野